一人一個好老師

自己

做咗啲咩

肥絲老師

應該係老師對你做嘅好事